環保撚點解唔呼籲人扑野走套?

膠笠又貴又浪費
外射唔撚得?

因為佢地知道生仔比用膠更加唔環保，兩害取其輕

低積post
追擊環保撚都搵個好d既point丫唔該

質*

生仔仲唔環保ar

你d想法好大陸人

老實講，講環保就好講人民素質，香港就難少少lol，多大陸人

咪講撚左外射囉
安全期呢?

樓主中學未畢業？
射之前前列腺分泌物有機會含有精子

環保撚唔扑野㗎😂

果兩滴前腺線液有幾多粒精呀

素你老母質

中咗你養？

1粒精都可以受精

青頭仔confirmed

鼓勵d女食藥，唔駛戴dom

素你老母 唔識寫字？

笑死 你連質素都打成蝗語 仲笑腥港多蝗 你咪其中一個囉

笑死，中文都唔識
質素係講 質量
素質係講 個人修養
學番好d中文先啦

遲下海龜個鼻卡住個套就唔同講法

你自己都係中國人喎
素你老母質
大你老母陸

笑死
連質素=質量都講得出

收皮啦, 新移民ive 仔叫人讀好啲中文

走左後門了sor